Попробуем написать программку, которая пакует картинки в новый формат:
мультислойная текстура.

Например:
```
albedo.png
normal.png
```
=>
```
texture.pix
```

Нужно учесть, что картинки могут быть разных форматов и размеров.

Конечный формат должен содержать:
- ширину, высоту (общую для всех)
- собственно слои